我寫左首情詩IZ*ONE’s lovely Girls....

My lovin’ to you like sun.
Affection deeply let it run.
What i feel ain’t numb.
Never goes down ‘till the sun burns out.

講中文

我舐牙櫻大腿根
吸牙純波仔肉

磨擦牙英小蠻腰……16+

好詩好詩

清如果做rapist至少有KDot咁嘅地位..

These aren’t the part of the poem..

‘Boutta be the hottest asian raper in LA

我幫樓主起左新朵叫性癮捧殺哥..✌🏻

入谷未==

［img] 波仔係幾lovely..

牙純波仔肉又香又甜...不客氣了

超！和！味！

好押韻

fake group pull

比啲面British詩人

British妙詩人